---
aid: 9025
zid: 740716
title: "这逆向金手指和debuff开的太大了吧"
author: 表情生动泰瑞尔
date: 2018-03-01 22:07:59+07:00
lastmod: 2018-03-08 09:07:00+07:00
---

表情生动泰瑞尔 于 2018-3-1 22:07:59 发表了：

元老们不应该大部分都是鹰派为主吗&nbsp; &nbsp;开门放薛岗村

---

气持样 于 2018-3-1 22:08:53 发表了：

你也说了是大部分啊，不排除有圣母

---

de9000 于 2018-3-1 22:41:00 发表了：

薛岗村 也要有充足的兵力和物资才能行事啊。

一个瑶乱就把我们的主力全拖住了，也是活见鬼，直接上毒气吧

---

表情生动泰瑞尔 于 2018-3-2 21:54:53 发表了：

> 气持样 发表于 2018-3-1 22:08
>
> 你也说了是大部分啊，不排除有圣母

我们这种无产阶级群众很少有圣母情结的吧，根据平时的相处来看

---

圣天使高达 于 2018-3-2 23:04:32 发表了：

这不算什么金手指，一鸦时都有三元里，中法战争满清都有胜利，战场信息瞬逝万变，不可能一直平推，可局部的胜利影响不了整体的布局，要说逆向金手指最大的就是企划院，老想着省钱不点开机枪的科技树，你再缺铜也不可能一颗金属子弹也造不出吧，起码能造上几挺配上几千发子弹放在防务任务重的地区留到关键时刻用吧，可它偏偏没有，这样兵力薄弱的地方就没有后手了。

---

yorkane 于 2018-3-7 13:27:03 发表了：

元老院发展太顺风顺水，不是龙傲天，也是龙傲天了。来点挫折引起元老们的注意，集结人心也是应有之举

---

www2265066 于 2018-3-8 02:06:14 发表了：

火力打击覆盖后还有瑶乱就直接上毒气吧

---

www2265066 于 2018-3-8 02:07:44 发表了：

单一民族更有国家凝聚力，引进大洋马除外

---

Scat 于 2018-3-8 08:38:46 发表了：

从台湾和海南招募雇佣兵去打瑶民。

南方山区少民的普遍特点是女人干农活，男人狩猎和作为氏族部落的武装力量，人口密度大就闲着。这种社会结构造反没难度，各氏族的男人本来就有狩猎组织，拿起武器就走。

反过来从部落里招雇佣兵也容易，男人在社会再生产中本来也没价值

要平定少民造反要抚剿并用，带头叛乱的氏族要赶到深山里去不给活路，土地分给镇压有功的其它民族雇佣兵，愿意放下武器的可以给一些好处，尽可能招募造反的少民当雇佣兵，在别的战场还能用

---

bulubuluxiaomox 于 2018-3-8 09:07:24 发表了：

元老院兔子在和明朝龟比赛跑时觉得自己这么流弊怎么都能赢，于是放心大胆的去睡觉了～(￣ ▽ ￣～)~

---
